後日又係一年一度既速銷給內地同胞買過年年貨好機會既工展會又黎喇！

仆街！我連八蚊入場費都比唔起！可唔可以淨係排隊而排隊感受一下買野既氣氛？

排隊排隊排隊

一齊去工展會好過

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

等得悶，叫口號

哇呢個正wo 有無推上行動po

應承我，以後唔好再講內地，可以嗎？